林鄭3點科學園有活動

借朋友ac開post

林鄭今日下晝3點會去科學園3期出席活動呀

唔知可唔可以同佢Connect呢
消息話現場會有30-40個保安

Connecting

Push

林奠下個星期一都有活動

推，等多啲人知

特首呀

星期日先講

有無fact check？科學園始終都係少少遠

咁要有3-4千個嘉賓到場！

開盤

1：照去，怕你有牙？=9999倍
2：臨時缺席=1.0001倍

22號朝林尊去咗邊？無人知？

推呀

科學園得好少路可以走
呢啲時勢點去呀
一萬人都圍撚死佢啦
安全評估條友靠害？

推

stay focused
push

正

得兩條路, 一塞就變孤島, 可能要call定水警接

可選擇[2]

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

3條嘅，如果敢入中大避難

如果馬會真係咁開
我怕開盤後一個鐘要封盤，全部以一倍計算退還彩金

補充：明明中大咁多學生
唔撚係唔做嘢呀嘛

都唔知東鐵是咪特登呢個時間壞

推 想見香港媽媽

帶雞蛋！

租定單車, 有咩唔掂隨時走

朋友係做保安
佢話訊息千真萬確

要搵媽媽

幫手推下啦你班友

中大仔上完暑sem搵媽媽

科學園好重視 入得科學園唔理staff 定guest 出左事實HSE FMO 個d 好大煲架 大家一定要做足安全嘢

洗唔洗咁撚多保安

隔離咁多地盤佬 林鄭唔驚俾人打？

唔怪得今日壞火車

Lm

gogogo

參加活動無問題 叫多d 人黎

支持香港創科

要去搵特首反映元朗治安問題變差, 令人擔心

沙田有小巴入
大學站有巴士入

唔好太多人黎呀, 科學園容納唔到咁多人

我無野講

點解佢份工咁忙，都仲有時間出席啲無關痛養既活動，

究竟佢係做公關定係特首，如果係咁請個子牌公仔返來咪得囉，一樣做到佢要做既人，正仆街

有無科學園返工既人

一出post 佢就唔夠膽黎啦

佢點敢去

成個暴大係隔離 暴大各堂口出幾十人都夠玩

唔怪得壞大學站啦

找媽媽

沙田有小巴去

科學園邊個位？

唉，出左post又要取消出席啦

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

屌佢 仲有時間出席依啲

想去支持特首

推上去

[member]三點落去鬆下筋囉[/member]

推到佢唔敢去

嘩 好掛住港獨之母月娥啊

好遠呀, 不過照去
利申: 科學園員工

踩單車入科學園 塞爆個白石角公園同科學園

約幾百巴打一齊去星馬屋食野

食住平tea迎接佢

真係好鬼大學站咁啱壞車，大老山入沙田又塞到爆炸

Pishh

實際係咩位置？
3點鐘啱啱好食tea順便散吓步都好吖

3期有活動 咪係12w 個hall到

push

好鬼.狗鐵壞車壞中大學火炭
咁啱科學院今日柒婆有活動.係咪想阻止香港人同柒婆有近距離對話！

Pish

PUSH

we connect yr fxxking Lam cheng 777

可以見到親愛嘅特首啊

中大人gogogo

吐露港入大埔方向仲炒幾架車㖭

我老闆email咗下面同事，話收到風林鄭可能黎lunch

sorry更正，只係可能黎下午活動

介紹佢食寶島啦！等老細鬧爆佢

屌

我頂 笑死🤣🤣🤣🤣
食海南雞飯

let's connect

從來沒想過科學園也能參與遍地開花

PUSH

發夢岩岩返到科學園
check check 先

［光復香港］齊心舉報深藍PAGE

推

咁點算

圍佢老母

光復香港
時代革命

黑特首賤過狗

一齊瘋狂connect